有冇人信因果報應？

有冇人信因果循環報應，六渡輪回？
有冇例子～

有

冇
信=on9

唔信

點解唔信

有既話林鄭死左好耐

有嘅話黑警都死撚晒，仲移到民著草？

信嘅
有啲人意外慘死或者一生渾渾噩噩又或者生絕啲咩症
多數我都唔會太可憐佢
睇到啲新聞講咩好人好者好爸爸點慘點慘
我就心諗一定係佢前世做太多衰嘢積落嚟

以佛教角度應該係